發現Marvel自從Avengers 2之後 套套片都好穩定好高質

Marvel對上一套爛到仆街既英雄片
已經係講緊復仇者第二集

之後個堆衰極都係中上質素穩穩定定
再唔係就好到口碑大爆
更加唔好講已經佔據左成個商業片市場

而家連比人喪屌reboot既蜘蛛俠都將佢救返生，仲拍到超水準一巴車落之前班人塊面

真係好痴線

穩定地廢

英雄疲勞

wfc

aou打後
依3套antman,Doctor Strange,home coming戲院好睇有娛樂性，但３套片全部同一條form，睇完套戲院出來３套戲已經無咩畫面劇情有深刻值得記住，簡單講戲3套戲無所謂名場面，至於cw始終係英雄群戲圍打果場點都會記得，重有ironman同隊長打果個場面都幾深刻，不過劇情推進就太例牌喇！

You DC狗

Louis
I have come to bargain!
ASM #33封面

marvel啲color tone 好似越整越好
iron man之前灰到呢

奇異博士同蜘蛛俠好撚一般咋啵
兩套都平平無奇 無導演個人風格
bgm唔突出 睇完都無咩印象 無一part係震撼

銀河守護隊都超好睇

畢竟Antman換過導演，所以已經收貨無意見

DRS其實可以玩到名場面
係個導演完全唔識處理最尾Boss戰
Time Loop條橋其實可以玩到好多野
但拍出黎個效果好hea，又無意思
完全感受唔到種悲壯

反而人地英劇Doctor Who S9E11個集一樣咁玩
但已經完全秒左佢堆白痴CG

同埋今集新蛛蛛玩大場面的話先多9餘
佢作為街頭後生英雄就係要睇佢經歷同生活
由小事做起

穩定係好穩定但唔算最高質

用superhero包裝一套神偷片

你仆街啦樓豬
係連登只有第一代GG俠嫁咋

好快有tobey fans出黎屌樓主

Avengers 2之後得 antman叫好睇
其他算數啦

第一眼望個標題
仲以為有人同我一樣覺得自從avengers 2之後套套都垃圾
我都係出返去先

我反而覺得好多故事為拍而拍
劇情公式化

marvel行保守派
套套風格都一撚樣
你話全部同一個導演拍我都信
初頭我都係marvel迷
而家睇到悶撚哂
得返avengers 3期待

同意，除左bvs同自殺特工

有幾癈？

dc 狗不願面對就負評

係連登討論喱d topic一定有班人係到扮小眾扮有taste係到話DC>Marvel

通常岩d小學雞睇

bgm 除咗復仇者段音樂
ironman 1 著裝甲
同ca2 ws出場段音樂
其他都唔心刻

其實銀河守衛隊都係marvel,
avenger 3 會一齊出場

多撚餘，深乜刻，感乜情。
你估文藝片咩？

英雄片入場，追視覺剌激，過引下，笑下緊張下就ok啦。

成日要乜鳩感情人性，過主啦。要睇佢uncle再死多鑊又黎多舖能力越大責任越大？

Marvel 好的地方係知班客想要咩，就比番果堆野你，唔係dc咁活係自己認為有料同原著的世界內，拍d懶有深度的英雄片

只能夠講Marvel電影睇得好開心，好多笑位

DC個D悶到訓著

Marvel近年依家做得最好嘅係每套片定位清晰
每套片都有唔同賣點吸引人
好似Ant Man同Dr Strange咁
本身其實都係ORIGIN STORY個味嘢
但一套加左HEIST完素,一套加左魔幻元素同大玩特效
就已經有新鮮感同幾好睇
爆谷片嚟講MARVEL真係無得輸
14年開始除左AVG 2都無失過手

曲到

放心啦
Thor 3會失手架啦

唔係Marvel㗎喎

佢入黎搗亂

其實我好鐘意 avg2

係穩定但唔算高質
中規中矩，套套一樣咁

穩定就梗
高唔高質就見仁見智
但一定睇得開心

btw要深度我就唔睇marvel啦

穩定保持平均水準

咁超級英雄電影確實又係嗰隻味

睇嗰陣夠爽，唔好爛到睇完想屌一聲就得

本身我都睇死佢收皮
但睇預告好似唔差咁

但睇多左想有強烈風格，唔想英雄公式化，始終每個人都有對該英雄既不同睇法。

spidey其實都係衰衰格格同鳩鳩下
今次電影show到鳩但係唔夠衰格
不過都算係咁

Thor個定位完全變成笑片，好似第二集咁。
但我覺得如果佢今次再去盡啲，完全搞笑，可能會唔錯。
Thro2爛撚到仆街

今時今日可以套套keep到水準已經好難得
其他人拍電影宇宙系列都劣到仆街
淨係今年KING KONG,MUMMY,老變,加勒比海盜呢堆都出曬事

雷神同iron man3係垃圾
利申：marvel fans

sor自膠睇錯

其實最有個人風格係Iron Man 3同Antman

GotG
CA2

今集Spidey送佢去舞會個幕好撚深刻喎
完全無BGM 一個十幾歲小朋友 除左個面具唔識面對個壞人個壓力 好正 去到推門入Ball先出返BGM清醒返頭腦 決定為左正義放棄同條女約會
咁多套Marvel未出現過

打鬥確實唔深刻
但米高基頓同蜘蛛俠大屋房車對戲嗰段
喺marvel入邊算無出其右
拉埋近年其他英雄片嚟講都唔會失禮

曲

係你冇記入腦啫, 重睇啦

巴打又唔係咁講wor
如果靠重睇先嚟得刻骨銘心嘅話
同背書有乜分別？

睇完無晒印象

依家叫我諗返antman
我唯一記得架thomas火車

蟻俠真係佼佼者
明明睇好好睇
嗰時我甚至重睇咗次
但實則無幾多入腦

蜘蛛俠算係最成功，

你起碼記得敵人係邊個，你知佢因咩走上反派果條路！

Marvel拍戲一直最失敗就係電影配樂普通，唔入腦，

同反派角色描寫得差！

Iron man係我最鐘意睇，但無奈佢d反派都冇足夠描寫，

係變到好似無原因，突然間，出現!

之後tony就搞點佢！

蜘蛛俠真心可以再番睇多次

其實thor2個天線得得b背景設定幾有張力，奧丁家族既世仇
奈何全程散步同埋boss戰有頭威無尾勢，揸住好牌唔識上

你有無睇過蜘蛛俠第一集綠魔同peter係屋企食飯場戲
今套蜘蛛俠座車依場戲演員表現不錯，但成段戲劃公仔劃出腸式交待，表現手法同王晶式相差無幾，老實講點叫做正場面

marvel eu處理反派角一向垃圾級，但今集終於無咁屎正常返下蜘蛛俠就變驚典神級

刀系垃圾
套套一樣

其他唔評論 蜘蛛俠冇咩鏡頭深刻只係因為marvel將最應該令人深刻嘅位放哂入trailer試諗下冇睇過trailer係拉船個度見到im嚟幫拖會有幾surprise

套套反派都係中二病

個人覺得iron man配樂好正

依幕？點會無
但爭好遠喎 HC今次氣氛Tense勁多
同埋小朋友個種無力感 第一集完全無

homecoming條trailer比外國傳媒同youtuber屌到體無完膚

呢d真係見人見智
呢幕當年戲院睇係心跳加速手心出汗

你真係當蜘蛛俠好似tony咁無著suit就係廢人呀！小朋友無力感？佢係車入面都係超能力人，反而 Adrian Toomes 無武器＆件禿鷹suit先係廢，根本車入面就攪忍錯晒

蜘蛛仔有能力大撚曬咩
佢當時知道條女老豆就係禿鷹成個人思緒根本就亂到仆街
禿鷹呢個老屎忽再大佢兩嘢
個細路嚇到瀨曬屎啦

oh no 原來peter細路嚇到瀨曬屎
咁唔洗拍今集蜘蛛俠喇！捉賊捉Vulture好危險實瀨屎
開場＆同黑人交收唔拍班賊死光槍，係車入面拍Adrian 枝手槍，師兄真係曲到圓

個班賊係咪Peter生活圈子入面識嘅人呀
個班賊有無識破Peter身份再威脅要殺佢全家呀
一個十五歲細路一時freak out咗有幾出奇呀

homecoming揸車個幕好好戲喔

咁你睇呢幕超人比Lex威脅到跪低
係咪會嚇到噴屎？

學老人巴打講
堂堂最強超能人，又透視眼又千里耳又神速飛行
話咁快趕過黎救女主，轉頭居然就比個普通人嚇到跪地

真係好恐怖好有迫力

隻mummy 好正

見好多人講Marvel穩定等於差
但實際呢兩隻字對而家拍系列商業片
仲可以做到呢個效果係好難

好似有同樣拍英雄片既DC
拍左三套觀眾唔受既，先出到套高質女俠

其它商業系列片更加係評價兩極
睇下老變5下場
但我可以講如果老變5去返七，八年前
就一定會大收同有好口碑

跟本Marvel已經掌控到全球觀眾口味
話佢識跟市場改變，不如話佢改變緊個市場仲貼切

第一代peter後尾知道harry老豆就係green goblin咪又係大亂方寸，係知道個時間點同今次hc唔同姐

上面個D例子全部都唔夠自殺隊joker係間酒吧到用佢手上面既紋身黎表達笑容個一幕心寒

連集集中規中矩都可以吹奏到掌控全球觀眾口味真係服左你地
dceu其實mos同ww主流都好高評價
bvs太心急令評價兩極，ss捉到鹿唔識脫角抵屌

反而xmen新3部曲我覺得先係mcu崛起後計超級英雄電影水準最高，有劇情有深度有特效有經典位，而且用改變過去黎reboot條橋超掂，就算第3集天啟被秒都比mcu大部份boss襟睇

Dr Strange都垃圾

咪就係講緊中規中矩口講易 但做到既有幾多個？

你真係捉唔到口味咪同其它商業片一樣等收皮囉
作為觀眾個個想睇好野
但前題係大家更加唔想睇到爛片
平常出到可以收貨既片，間中又會有好睇到爆既片

呢種模式真係似你睇完幾套就9UP咁簡單咁輕鬆
Marvel就唔會稱霸到票房市場
間間片商就唔會走去仿效啦下話

節省少少啦
套套工廠式啤公仔倒模咁拍，導演想有返少少自己風格/意境都要bam，頭幾套有新鮮感都仲ok，phase3開始仲係咁已經越黎越多人嫌悶嫌公式啦

你話套套拍到穩定水準唔易架鬼唔知咩，但我唔覺mcu個朵宜家做到咁響仲需要咁保守囉

英雄片

Dr strange

最慘係套套都係無突出既bgm
無震撼畫面 奇異博士打拳腳交
蜘蛛打鬥唔好睇

近期咁多套
最正個套其實真係 Logan

而且我覺得新 spider
仲冇舊 spider 咁好睇

Marvel我覺得頭三拍得好係ca2,ant man同銀河守護隊

竟然冇cw

頭幾位我會覺得係ca3=ca2>im1>avg1>spidey>antman

講咁多咩無深刻場面又點
有新戲上咪又入場睇

越舊果d越好

依Ｄ廢話中廢話囉
有深刻場面你又入場睇
人要食咩好野姐
食好野臭野你咪又係呵屎

有新戲記得入場啦

出post丫
聽朝你咪又要返工

仲要呼吸呀

呼咩吸呀
你遲早咪又會死

yeah
你終於明白啦